有冇人一樣讀完就開始懷念中學生活？

日日可以望到好pure好true嘅女同學，佢地又會認真咁同你做fd，唔會有乜心理攻防戰
最chur都只係高中有啲小測、考試同dse咁，又唔洗咁快諗第時工作住
每日放學唔係溝學生妹就返屋企打機，好逍遙自在

高你老母中

做乜鳩？要講新高中？

以前中學啲女仔都幾攻心計
反而上到去之後啲女好好多喎, 當然有啲比中學嗰啲港女
所以都係睇機緣巧合

係咪名校
非名校嗰啲九成都好純

非名校嘅band 1

睇來我嗰間真係好好

講真
見到人哋啲學生妹又 pure 又 true 我真係好撚柒㞗葡萄
由其係同我間垃圾中學咁大反差
同埋啲女又柒喎

以前著住件校服
其他學生同街坊見到我地都掉頭走
學校有吸煙區 又有練拳既地方
邊似得i大咁 book個gym room 都唔批

樣柒嘅中學妹性格仲柒同八婆

大學開始經濟獨立 自由好多

入U後發覺中學生活狗也不屌

至弊靚嗰啲走晒去名校 Christmas ball 釣名校仔
當然性格都係麻麻

做乜咁燥 趕緊功課+小測？

有咩問題
學制就話新高中姐
中四到中六嘅生活不嬲就叫高中

大學啲囡囡當我工具人，臨考試/做project先會wtsap我
中學係花時間嘅，但係冇大學咁多野煩，特別係錢途問題

全部冇做 唔想chur
利申：19bba

中學比人bully表示 中你老母學

除左叫你加油之外都唔知講咩好
加油